其實我哋而家乜嘢關係

有冇巴打好怕呢個問題 唔識答呀

答： 你想係咩關係？

而家又話 算啦冇嘢啦

算啦其實唔係真係咁鍾意人就唔好答男女朋友

我呢種人唔適合拍拖都係唔好害人

其實單身仲好過拍拖

有女仲咁撚多嘢講

好地地拍乜撚野拖

呢個真 書生巴真係講得啱
其實人唔係好需要拍拖

拍一半拖好啦

一半都唔拍啦

bb

你估

你喜啦

掛住你

佢好想同我一齊但係我真係麻麻

嗨

系你老

煩唔煩姐

道歉

握手做朋友

點解

唔關你事

跟尾狗咁

系乜撚呀又

平平個po又上熱門啦

握握手

做個好朋友

真•港女口頭蟬

Sorry囉

「囉」

對唔撚住

十分誠懇 比個like妳

隻關平呢

瞓咗

巧悶 陪me聊天

敷媽屎啦

唔敷 貴

食宵夜

肚餓

食水果

屋企得返蕉

蕉夠飽肚

點解唔講「食蕉啦你」？

我認真咗

有趣有趣

飲酒解愁